朋友同我講搵到個處女

佢話性格好好
唔識就叫佢點做就點做
但好怕羞
但係
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
同我講做咩尻 我都唔信星座既

星座撚，講緊你啊開星座post